hip pop友全面進場

最愛kendrick lamar
仲有J.cole出新碟

你話你鍾意hip hop 但連個hop同pop都唔識分

樓豬以為黑人等於hip pop

甚至太多人話 鍾意 妳 所以我至在意
點解佢地一講起 妳 既時候 硬係串錯字

柒到

香港代表生番

其實我以為樓主想話k dot同j Cole係hip pop, old skool 果班先叫hip hop